## Olá, meu nome é <strong>Manassés Almeida!</strong>
## You are welcome!</strong>
##

<!-- Gif Traço -->
<p align="center">
    <img src="https://user-images.githubusercontent.com/57417305/81239377-13bd3c00-8fdb-11ea-9567-30a27becb1bf.gif">

[![Linkedin Badge](https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-blue?style=for-the-badge&logo=Linkedin&logoColor=white&link=https://www.linkedin.com/in/devmanasses/)](https://www.linkedin.com/in/devmanasses/)
[![Gmail Badge](https://img.shields.io/badge/-Gmail-c14438?style=for-the-badge&logo=Gmail&logoColor=white&link=mailto:manasses2@gmail.com)](mailto:manasses2@gmail.com)

<code><img height="32" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/javascript/javascript.png" alt="Javascript"/></code>
<code><img height="32" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/typescript/typescript.png" alt="Typescript"/></code>
<code><img height="32" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/nodejs/nodejs.png" alt="Nodejs"/></code>
<code><img height="32" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/html/html.png" alt="HTML5"/></code>
<code><img height="32" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/css/css.png" alt="CSS"/></code>
<code><img height="32" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/react/react.png" alt="React"/></code>
<img src="https://raw.githubusercontent.com/MicaelliMedeiros/micaellimedeiros/master/image/computer-illustration.png" min-width="400px" max-width="400px" width="400px" align="right" alt="Computador iuriCode">

##
<p align="left"> 
💼 Desenvolvedor de Software/ Administrador apaixonado pela Tecnologia da Informação. 

  🎯 Síntese de Qualificações Profissionais:

Formado em Desenvolvimento de Software pela Labenu e Bacharel em Administração. Experiência sólida como Desenvolvedor de software, com habilidades em HTML, CSS, Javascript e React.JS.
Amplo conhecimento em Tecnologia da Informação, Orientação Educacional, Planejamento Estratégico, Administração e Análise de Procedimentos Operacionais.
Comunicação básica em Inglês, Espanhol e Libras, permitindo interações inclusivas com pessoas com deficiência auditiva.
Engajado em trabalhos voluntários de apoio assistencial, oferecendo suporte a enfermos, idosos, pessoas com deficiência, crianças e adolescentes.
<!--![Snake animation](https://github.com/jnthmota/jnthmota/blob/output/github-contribution-grid-snake.gif)-->

## 🔭 Projetos
## Nanpure in React https://nanpure.vercel.app/
## React e API's  https://github.com/manassesdev2/projeto-pokedex
## Front React  https://github.com/manassesdev2/projeto-front-react
## Introdução Web JavaScript  https://github.com/manassesdev2/repos-projeto-js
## Projeto Labecommerce  https://github.com/manassesdev2/labecommerce-backend
----

